kol蛋蛋俱樂部呃完錢唔回應又屈高登

明明係連登講
但又屈落高登到益左高登人流睇留言

上個po
[又人血饅頭]蛋蛋俱樂部又開分身呃錢，唔好上當

永遠唔回應呃錢
淨係講私事sidetrack件事
之後就話私事唔洗理
繼續呃錢
劇本真係易寫

我記得之前有個記者咩 爆炸頭 都出po屌過佢，唔記得屌乜

樓主可以睇下搵唔搵到多d料

上個po 有講
on9 訓醒未
唔係佢行出去引狗，後面個議員助理點會中槍訓左係地下唔郁得
佢自己行出去害手足，累人累物之後就叫人唔好分化
直播淨係識行埋去屌狗搏big movie

懶人包

呀蛋離開左高登後

高登d記者邊有人睇

呀蛋仲有人睇

邊度多人睇關人撚事
講緊人血饅頭呃錢呀
你日日講自己幾多人睇，知唔知醜呀蛋哥
講人血饅頭你就講自己老婆私事
講你日日屈人迫害你你就話自己多人睇
永遠正經事唔回應淨係識得擾亂視線
扮義賣比錢手足原來又係自己分身
好kol 好好賺喎

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

你幫我推我幫你推

1

2

3

冇內容既「記者」都睇
寧願睇番立場好過

愚蛋粉：蛋哥爆粗屌狗好好睇
蛋哥：我代同事籌30萬保釋金，同事唔保釋，錢入我袋好正常，我一早知會坐爆又點，觀眾你情我願咁捐錢依啲係我私事
愚蛋粉：支持蛋哥，唔課金kol 點開飯

4

5

6

又鬥黃？敵人都未打贏就清算自己友？打完仗先啦yellownazi

你肯定你係自己友？
直播食藍店喎你
你會唔會同藍絲講不分化？

又發現魚蛋粉
呃自己友保釋金去食藍店

林祖迅學人搞lol 學人搞新聞台 搞咗啲乜出嚟？

搞左個偽黃呃保釋金kol 出黎